有冇人出糧已經無感覺

樓又買唔起
平時又冇乜消費，最多都係食下飯
好似維持生命咁

會開心一兩日
之後享受比人打劫既感覺

same 無感覺

人工低定高先

得萬幾會有咩感覺?

洗都唔敢洗得多，點會有感覺

兼職既話就好正常

對收錢冇感覺，同時又會因為洗大左銀行個數字跳落左一格而不安

份糧比你維持住生命做奴隸架咋

不嬲都係

一出糧就用晒來交費...

貴野又買唔起
平野又已經有

人工低先會咁

有感覺係啱啱出嚟做野
戶口由5位數變成6位數嗰刻

宜家要由6位變7位就難了，完全望唔到終點

户口已經有7位數
但人工唔高，就咁睇總數真係唔知出左糧未

有感覺係交卡數電話費果陣

唔得，俾完你就好有感覺

賺錢易 洗錢易
上上落落幾萬無晒感覺

唯一對出糧有感覺已經要追溯到學生時代 篤串魚蛋 買下點 又或者唱K/book場打波
宜家? 交通費 家用 飯錢已經唔見一大半

每次都諗:份糧幾時可以多d

當你好缺錢個時就會有感覺

月月清先最正

出得幾萬蚊出左唔出都冇感覺...